又話香港示威者掟咗好多個汽油彈，但點解香港警察乜事都無嘅？

睇吓烏克蘭示威者點樣掟汽油彈？
大家有無覺得奇怪？又話香港示威者掟咗好多個汽油彈，但點解香港警察乜事都無嘅？
究竟係香港示威者唔識掟，抑或唔係示威者掟㗎？🤷‍♀️

【推】8.31嚴重傷者現身說法

因為掟汽油彈從來都唔係示威者掟

ps 100%支雞尾洒 但係一定要中到班黑警曱甴

咪撚捉鬼啦屌⋯
好撚煩
香港啲樽身好硬

示威者邊有咁易運到彈上前線